連登大部分都係最佳受害者、最佳旁觀者

可悲嘅係佢地返緊香港人嘅情緒